每個禮拜六日都去旺角尖沙咀銅鑼灣行街都幾好玩

做sales都可以放星期六日